原來國歌咁好聽

運動未完
肺炎雖可怕

但遠遠唔夠中共同正苦可怕

光復香港 時代革命

支那民族到了最危險的時候
支那人被迫著發出最慘的叫聲
支爆 支爆 支爆 支那人都死了
感染武漢的肺炎，死了
感染武漢的肺炎，死了
死了！死了！了！

香港國歌

咁都有五毛負評

屌你老母

推
大家唔好忘記